im50邊度仲有得賣?

如題 大概幾錢?

大把地方有啦 見過最平$360